## 墨魚手記（[自用](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/blob/master/Rewrite/README.md "感谢赞助")）

> [***本库内容禁止公众号、自媒体进行任何形式的转载或发布***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish)

## 1️⃣QuantumultX 小白2.0配置：
* 配置更新时间：2022-10-22
* 墨鱼自用QX配置 [***Cuttlefish.conf***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Profile/QuantumultX.conf) 
* 上述配置支持QX商店最新版，包括图标库订阅、网易云音乐解锁教程、旧版应用推荐、IOS更新屏蔽、分流和重写去广告、流媒体解锁查询、什么值得买知乎去广告、各种 [***APP会员解锁***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockApp.conf)...
* 可借助 ghproxy 为 GitHub 加速：在 ```https://raw.githubusercontent.com/``` 前添加 ```https://ghproxy.com/```
* 更多懒人配置请狠狠的 [***Click me***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/blob/master/Profile/README.md)
> 详细的带图指南请参考 [*@Shawn*](https://t.me/QuanX_API) 提供的 [***Quantumult X 不完全指南***](https://www.notion.so/Quantumult-X-1d32ddc6e61c4892ad2ec5ea47f00917#bb2dce7c01114955bbdbbd222f2a5fcf)

## 2️⃣QuantumultX 分流：
* 网易云音乐分流 [*NeteaseMusic.list*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Filter/NeteaseMusic.list)
* 自用影视广告屏蔽 [*Mybreak.list*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Filter/Mybreak.list)
* IP隐藏の分流 [*Anti-ip.list*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Filter/anti-ip-attribution.list)
> 更多的分流请参考 [*@DivineEngine*](https://github.com/DivineEngine) 提供的 [***Quantumult X 分流***](https://github.com/DivineEngine/Profiles/tree/master/Quantumult/Filter)

## 3️⃣QuantumultX 复写：
<table>
    <tr> <th> 类别 </th> <th> 序号 </th> <th> 功能 </th> <th> 链接 </th> <th> 作者 </th> </tr >
    <tr>
		<td rowspan="6"><strong>会员解锁</strong></td>
		<td > 1 </td> <td > 真B站去广告+解锁普通视频<br><strong><em>1080P高码率</em></strong> </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/Bilibili.conf"><em>BilibiliVip.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 2 </td> <td > 酷我音乐超级VIP </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockVip/Kuwo.conf"><em>KuwoVIP.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>	
	<tr>
		<td > 3 </td> <td > 人人视频会员 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockVip/Rrtv.conf"><em>RrtvVip.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 4 </td> <td > Spotify会员 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockVip/Spotify.conf"><em>SpotifyPro.conf</em></a></td><td>app2smile</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 5 </td> <td > <strong><em>墨鱼QX专属VIP</em></strong><br>请自行添加Hostname </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockApp.conf"><em>UnlockApp.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 6 </td> <td > ForOwnUseVip </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/ForOwnUse.conf"><em>ForOwnUse.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td colspan="5">  </td>
    </tr>
    <tr>
		<td rowspan="11"><strong>广告屏蔽</strong></td>
		<td > 1 </td> <td > 微信小程序去广告神器 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/Applet.conf"><em>Applet.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
    <tr>
		<td > 2 </td> <td > 开屏广告屏蔽2.0 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/StartUp.conf"><em>StartUp.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
    <tr>
		<td > 3 </td> <td > 油管广告屏蔽 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/YoutubeAds.conf"><em>YoutubeAds.conf</em></a></td><td>divineEngine</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td > 4 </td> <td > 公众号图文去广告<br><strong><em>无法去除朋友圈AD</strong></em> </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/WeChat.conf"><em>WeChatAdBlock.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 5 </td> <td > 微博最新去广告 </td> <td ><a href="https://github.com/zmqcherish/proxy-script/raw/main/weibo.conf"><em>Weibo.conf</em></a></td><td>zmqcherish</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td > 6 </td> <td > 知乎去广告 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/script/zhihu/zhihu_plus.qxrewrite"><em>Zhihu_Plus.conf</em></a></td><td>blackmatrix7</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td > 7 </td> <td > 什么值得买去广告 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/script/smzdm/smzdm_remove_ads.qxrewrite"><em>Smzdm_Ads.conf</em></a></td><td>blackmatrix7</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td > 8 </td> <td > 百度贴吧去广告 </td> <td ><a href="https://github.com/app2smile/rules/raw/master/module/tieba-qx.conf"><em>Tieba_Ads.conf</em></a></td><td>app2smile</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td > 9 </td> <td > 百度网盘去广告 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/zqzess/rule_for_quantumultX/master/QuantumultX/rewrite/MyRewrite.conf"><em>BdPanAdBlock.conf</em></a></td><td>zqzess</td>  
    </tr>
		<tr>
		<td > 10 </td> <td > <strong><em>喜马拉雅去广告</strong></em> </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/Ximalaya.conf"><em>XmlyAdBlock.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td > 11 </td> <td > 微博国际版去广告</td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/AdBlock/WeiboLite.conf"><em>WeiboLite.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>  
    </tr>
	<tr>
		<td colspan="5">  </td>
    </tr>
	<tr>
		<td rowspan="8"><strong>应用增强</strong></td>
		<td > 1 </td> <td > B站自动换区 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/Function/BilibiliAutoRegion.conf"><em>BilibiliAutoRegion.conf</em></a></td><td>Nobyda</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 2 </td> <td > B站CC繁体字幕转简体 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/Function/Bilibili_CC.conf"><em>Bilibili_CC.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 3 </td> <td > 百度网盘倍速 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockVip/BaiduCloud.conf"><em>BaiduCloud.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 4 </td> <td > Youtube无中文字幕机翻方案 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/id77/QuantumultX/master/rewrite/Youtube_CC.conf#out=Hant"><em>Youtube_CC.conf</em></a></td><td>id77</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 5 </td> <td > 各种流媒体字幕翻译 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/Neurogram-R/Quantumult-X/main/snippet/Dualsub.snippet"><em>Dualsub.conf</em></a></td><td>Neurogram-R</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 6 </td> <td > 微信110解锁被屏蔽的URL </td> <td ><a href="https://github.com/zZPiglet/Task/raw/master/UnblockURLinWeChat.conf"><em>WeChat110.conf</em></a></td><td>zZPiglet</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 7 </td> <td > 指南针解锁经纬度 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/VirgilClyne/iRingo/main/qxrewrite/Location.qxrewrite"><em>Location.conf</em></a></td><td>VirgilClyne</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 8 </td> <td > Testflight共享+解锁区域限制 </td> <td ><a href="https://raw.githubusercontent.com/NobyDa/Script/master/TestFlight/TestFlightAccount.js"><em>TestFlightAccount.conf</em></a></td><td>NobyDa</td>
    </tr>
	<tr>
		<td colspan="5">  </td>
    </tr>
	<tr>
		<td rowspan="4"><strong>网页优化</strong></td>
		<td > 1 </td> <td > 自用影视网站去广告 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Html/WebAdBlock.conf"><em>WebAdBlock.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 2 </td> <td > Google自动翻页 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/Function/EndlessGoogle.conf"><em>EndlessGoogle.conf</em></a></td><td>langkhach</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 3 </td> <td > <strong><em>Safari超级搜索V2.0</em></strong><br>翻译·社区·购物·换区·视频·引擎  </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/Function/Q-Search.conf"><em>Q-Search.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
	<tr>
		<td > 4 </td> <td > QX快捷解析全网VIP视频 </td> <td ><a href="https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Rewrite/UnlockVip/ParseVideo.conf"><em>ParseVideo.conf</em></a></td><td>ddgksf2013</td>
    </tr>
</table>

> 更多的重写请参考 [*@ddgksf2013*](https://gitlab.com/ddgksf2013) 提供的 [***Quantumult X 重写配置***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/tree/master/Rewrite)

## 4️⃣QuantumultX 脚本Task：
- [x] 喵喵记账每日签到 [*mmjz.js*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Script/mmjz.js)
- [x] QX每日色图脚本 [*setu.js*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Script/setu.js)
- [x] 得宝小程序签到 [*db.js*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Script/debao.js)
- [x] 同程旅行小程序签到 [*tclx.js*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Script/tclx.js)
- [x] 书香门第网页签到 [*sxmd.js*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Script/shuxiangmendi.js)
- [x] 每天60s读懂世界 [*60s.js*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Script/60s.js)
> 更多的签到脚本请参考 [*@Chavyleung*](https://github.com/chavyleung) 提供的 [***Quantumult X 签到脚本***](https://github.com/chavyleung/scripts/blob/master/QuantumultX_Remote_Task.conf)

## 5️⃣QuantumultX 图标库


| 序号 | 点击名称快捷添加图标订阅 | 作者 |
| :----: | :---- | :----: |
| 1  | [Qure图标库（彩色1）](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fgithub.com%2FKoolson%2FQure%2Fraw%2Fmaster%2FOther%2FQureColor-All.json%22%0A%5D) | Koolson |
| 2  | [Qure图标库（彩色2）](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FKoolson%2FQure%2Fmaster%2FOther%2FQureColor.json%22%0A%5D) | Koolson | 
| 3  | [Qure图标库（mini）](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FKoolson%2FQure%2Fmaster%2FOther%2FQuremini.json%22%0A%5D) |  Koolson |
| 4  | [Orz-3图标库（mini style）](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fgithub.com%2FOrz-3%2Fmini%2Fraw%2Fmaster%2Fmini.json%22%0A%5D) | Orz-3 |
| 5  | [Orz-3图标库（mini color）](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FOrz-3%2Fmini%2Fmaster%2FminiColor.json%22%0A%5D) | Orz-3 |
| 6  | [泡泡图标库 ](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2Ftugepaopao%2FImage-Storage%2Fmaster%2Fother%2FCute.json%22%0A%5D) | tugepaopao |
| 7 | [小猫咪库](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FYuanxsxs%2FQtumultX%2Fmaster%2FIcon%2FCatcat.json%22%0A%5D) | Yuanxsxs |
| 8 | [姿势图标库](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FLovedGM%2FQuantumult-X-TuBiao%2Fmain%2Fzishi-cs.json%22%0A%5D) | LovedGM | 
| 9 | [Semporia库 ](https://quantumult.app/x/open-app/ui?module=gallery&type=icon&action=add&content=%5B%0A%20%20%20%20%22https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FSemporia%2FHand-Painted-icon%2Fmaster%2FSemporia.json%22%0A%5D) | Semporia |

> 更多的图标订阅请参考 [*@ddgksf2013*](https://gitlab.com/ddgksf2013) 集合的 [***Quantumult X 图标库***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/blob/master/Icon/README.md)

## 6️⃣Awesome Resource：
* QuantumultX测试版[***更新日志***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Profile/QX_TestFlight_Update.log)
* 自用Clash配置 [*Config.yaml*](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/raw/master/Profile/Config.yaml)
* 1080P超清IPTV国内[***直播源***](https://github.com/wonderfvvl/iptv-3/raw/master/国内.m3u)
* Clash详细教程 [*Documents.md*](https://docs.cfw.lbyczf.com/contents/quickstart.html)
* [***自用优秀Web网站合集***](https://gitlab.com/ddgksf2013/Cuttlefish/-/tree/master/Html)：影视、工具、下载、阅读、Porn...


## 7️⃣Telegram 通知频道：
* 加入[***Cuttlefishの自留地***](https://t.me/ddgksf2021)，第一时间获取最新消息
* 如有任何关于本库使用的问题可邮件 *ddgksf2013@163.com* 询问
* 若有需要Crack的应用或小程序可在[***腾讯文档***](https://docs.qq.com/sheet/DYmRTQXpVY0hNcGls?tab=BB08J2) 中反馈

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## 8️⃣特别感谢：

以下排名不分先后，如有遗漏可联系[*@ddgksf2013*](https://t.me/ddgksf2013)

[*@Blackmatrix7*](https://github.com/blackmatrix7/ios_rule_script) [*@DivineEngine*](https://github.com/DivineEngine) [*@App2smile*](https://github.com/app2smile/rules)  [*@Peng-YM*](https://github.com/Peng-YM) [*@Nick-workflow*](https://github.com/Nick-workflow) [*@KOP-XIAO*](https://github.com/KOP-XIAO) [*@NobyDa*](https://github.com/NobyDa) [*@Neurogram-R*](https://github.com/Neurogram-R) [*@yjqiang*](https://github.com/yjqiang) [*@O7Y0*](https://github.com/O7Y0) [*@Choler*](https://github.com/Choler) [*@id77*](https://github.com/id77) [*@zmqcherish*](https://github.com/zmqcherish) [*@Qure*](https://github.com/Koolson/Qure) [*@Orz-3*](https://github.com/Orz-3) [*@kyle*](https://github.com/Xirou) [*@HotKids*](https://github.com/hotKids) [*@langkach*](https://github.com/langkhach270389) [*@lxk0301*](https://github.com/lxk0301) [*@zqzess*](https://github.com/zqzess/rule_for_quantumultX) [*@Anti-AD*](https://github.com/privacy-protection-tools/anti-AD) [*@VirgilClyne*](https://github.com/VirgilClyne/iRingo#iringo) [*@zZPiglet*](https://github.com/zZPiglet/Task/tree/master) [*@Chavyleung*](https://github.com/chavyleung) [*@tugepaopao*](https://github.com/tugepaopao/Image-Storage) [*@Yuanxsxs*](https://github.com/Yuanxsxs) [*@LovedGM*](https://github.com/LovedGM/Quantumult-X-TuBiao) [*@Semporia*](https://github.com/Semporia) [*@Koolson*](https://github.com/Koolson)

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
